### Este es un contenedor con Python - Flask 

Api service para realizar una consulta

1. Levantar el docker y correr con docker-compose up -d
2. curl -X POST localhost:5010 
3. curl localhost:5010/saludo

### Crear un archivo .env

APP_PORT=9999